[突發] 正式宣佈聽日勇武退場

其實你地一千幾百個勇武
唔會對和理非遊行起到咩關鍵性既作用
要出既點都會出去遊行
驚左個班亦都唔會因為你地在場而夠膽出黎

你可能會問：
福建再出黎咁邊個保護佢地
差佬出TG邊個滅火
答：
信我 差佬一上GEAR
我地既和理寶寶一定識散 仲會散得好快
而福建佬自從大家燒佢檔口
已經打到佢地謝晒 最近幾次都潛晒水

所以如果真係聚到多次百萬遊行
（唔想打飛機講300萬，現實少少）
其實你地一千幾百人真係唔係好影響到個效果
所以唔該你地聽日唔好去大遊行

不過
如果你地有其他計劃 例如咩18區開花
咁樣就會麻煩到我地自稱正義既濫捕機構
到時佢地都唔知應該去嚇我地既和理寶寶
定係去番自己環頭捉你地呢班行動力高既主戰力了
你知你地唔洗保護和理寶寶之後 機動性有幾高架啦

推

所謂兄弟爬山 下一句係咩

五毛收皮

唔好諗住去港島送頭保護和理非，佢哋有能力保護自己

721 831

和理非聽日sogo見
勇武留返自己區！

冇錯
識兩個律司講番
就算佢地唔小心比人拉左
好多都根本告唔入

認真想問 和理非行唔洗比人拉? 定和理非係指唔帶口罩蒙面行?

呢句堅 "驚左個班亦都唔會因為你地在場而夠膽出黎"
不過身為極怕死既和理非, 一向都識睇水見機閃人, 勇武真係唔使理我地.

咪撚成日膠post開啦

和理非明有事即散 行街街

呢個冇人保證到
因為岩岩實施左惡法
冇人會知佢地點樣執法
當然最壞打算係有口罩就拉
但既然係咁
我自己小小愚見
如果全部都係和理非
真係比佢嚇到既咪唔帶罩囉
而家香港個主流民意
經過4個月都仲未睇得出咩？
根本唔會存在點相上門捉人（普通遊行）
所以冇做衝擊既和理非根本唔應該驚
好似3個月之前咁遊行就已經夠

如果真係要上門拉 都只能夠認命
因為出唔出都係一樣冇人權冇自由
出＝比差佬拉 要坐監
唔出＝直接宣佈呢場運動既敗北

行動post有幾膠

你老母，冷氣軍師學乜人宣佈。

勇武可以係和理非
和理非可以係勇武

你一句話宣佈就人哋一定要跟你做? 呼籲自己判斷

和理非可以係勇武 你肯定？
如果有200萬勇武 場運動洗搞咁耐咩

軍師收皮

苦肉計？民陣為左做返社運大佬個位可以去到幾盡？

好多人一味話叫你地自己諗 唔關我地冷氣軍師事
其實根本仲未脫離到比人話散水撚既心理陰影
叫人退場轉戰呢d野一定要有第一個人講出黎
但係做唔做就由你地自己判斷

到底擔當邊個角色會cost-effective d
我對你你地d小組討論能力好心信心
自己判斷

各有各做

如果各區既警力都針對係港島
咁佢地其他區既春袋都唔知仲理唔理好

打左咁多個月
港島陣地戰你地都知會有咩問題
香港人afford唔起失去你地呢d寶貴戰力

終之走就走得快D 唔好散步式走佬啦
我真係開始唔信法庭 已經滲透得好西利

不分和勇，行動派手足除低gear都係香港人

(文宣) 黑裝修！紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

拉

問題係如果你真係覺得法庭淪陷左
咁根本我地做乜野都係會比人拉
當做同唔做都比人拉既時候
點解唔做埋去搏一絲既勝率？

樓主食兩篤屎,唔該

港島和理非
18區勇武

有point你就擺低比人睇下你點諗啦
你覺得叫我食屎會幫到大家？

如果食屎可以解散警隊
我第一個食

但係勇武有gear, 毛胃比個籍口對家玩

手足唔好同我爭

sor 你邊位？宣佈？

係
每次勇武搵路入場已經係一個風險

拉唔拉都係自己咩，唔洗勇武頂下話

好合理喎

和理非港島遊行
勇武18區開花

真正既和勇合一，我係呀蛇都頭痛，唔知睇邊邊好

和理非聽日sogo見!!

勇武退場咪更多和理非畀人啦

唔知點解會比人屌得咁勁
但係你地屌還屌
比d有建設性既提議好唔撚好姐

我係和理非都唔去啦
唔係自己個區走起上黎都麻煩

變和咪棄裝囉 第一次出黎咩 樓主行撚過未架
唔撚捨得棄咪轉場囉 只要唔打陣地 去邊都無撚所謂

姐係你覺得勇武係義務幫和理非擋
做高風險既角色仲要做埋人地個盾?

屎y 教大家點做

只要人多上國際新聞

可否設計張 HK SOS 的文宣poster, 向國際求救！

退乜撚呀

睇下和理非咩表現先

勇武手足
我地係時候割

你眼見真係有咁多勇武肯棄裝咩
同埋你覺得佢地真係次次都好穩陣咁棄得切裝咩

今既街坊屌兩句都拉

全部和理非港島 勇武十八區

聽日交俾和理非自由發揮

兄弟爬山

分化po
不推文

分化？又係睇完題目就直接屌人分化？

和理非唔敢做過份既事者
講打, 和理非根本唔會輸

on9樓主，又係呢幾句

呢個真，身邊和理非一有咩事就會準備走，其實真係唔使擔心佢哋，反而和理非擔心你哋轉頭

可以和理非，港島九龍一齊和理非好唔好？
和理非次次散得到係有勇武buy time比大家走，港島好難散啊...
929和理非未行d狗就tg啦....

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

推爆佢

個題目係衰d，雖然內容ok

屌你班勇武又想嚟搶光環！！

要相信和你寶寶, 不用人保護的

呢個諗法會有d天真
而家黨鐵全面合作封線
巴士又逐部截查
係九龍一樣係咁難走

on9

講撚左咁耐不分和勇
依家勇武係咪唔撚可以去遊行啊
收皮啦

勇武小半日係唔係唔得
仲話和勇一齊行
比半日和理非行港島又屌 又拉又鎖
你比下人表達下先得唔得

行完返黎同你18區爆花都得啦 屌你

又唔見今日中環遊行比人拉

過去咁多場戰役大家都睇到
差佬做法一向係主要道路set rb
然後再係各大型屋院埋伏

屌你 重要關頭都唔撚團結

拉左2個你唔知?

其實我覺得幾好，呢個計劃不錯推

不用擔心和理寶寶
和理寶寶散水最叻

如果係做到咁理想既流水式
我相信港共政府一早跪低左

和理非 要走有幾難 又無gear 點拉
勇武係區內等 或者返去拉文具係唔係好難

屌 929個個都話和理非非 唔帶裝 結果係點?

拉左起碼兩個wo ching

痴筋
和理非調返轉命令前線
咩料呀

屌 關事咩？ 我係現場
遊行完 個幾鐘先無啦啦 捉兩個 仲要無原因
可以話關和平遊行事？

好中有咩風吹草動即退場

各有各做可以比你抹黑做唔團結？
你不如去做共媒算啦

而家根本冇可能比到你聚人

你老母同全家都退場落地獄同收皮吖

你似五毛多啲 空ac

膠post 諗下自己講過D乜
拉

屌 你都識講 各有各做 點解要叫班和理非 陪你18區
點解唔分開兩日做 分散人力？

收皮啦

push

港島揸撚住3條隧道逐架巴士查都仆晒街啦，九龍可以走嘅地方多好多
「我地既和理寶寶一定識散 仲會散得好快」住港島咪走得快囉
929未行乜都冇做就tg啦，點和理非，美領咪和理非，啲狗衝出得拉你先啦

幾buy你呢個idea

點解可以短短一篇文就分辨到我係邊個
我話我係共產黨添呀
大佬屌還屌 用point黎屌好唔好
定係大家已經退化做緊藍絲level

推
班盲撚係咪唔睇內文
連登真係好多弱智

冇用㗎，勇武大台呀。
邊個要佢地保護？

推啊

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

各自努力

今日sogo 又聚到
真係唔比你聚 點勇武都無用啦

唉我都唔知拗唔拗好
好地地一個行動post比d冇point撚追住黎屌

lm

推！

純和理非進場！

原來條友係五毛 唔怪之得
我都覺得怪怪地

大佬你洗唔洗咁憎民陣，今次個遊行唔是佢吹雞㗎

你邊位？

勇武自己行動之餘 記得留少少路比和理非返屋企支持各自爬山

我宣佈

班撚樣好鍾意唔理三七廿一就屈左相反意見既人係鬼係五毛先

支持黎多次百萬大遊行
和理非都得

ON9 POST

真心我都係勇武
但唔好睇個標題就扯晒火先

聽日真係和理非大遊行完
等班和理非食完tg 又好 行又完好
如果和平示威都要食既 國際社會 會有回應啦

我地到時要18區開花都未遲啦
點解要咁執著成日勇武
咩叫勇氣 智慧 永不滅？

各有各做，樓主on9

呢個必須要冒嘅風險

不推文推沉佢算啦

屌你就梗架啦 聽日文宣集中港島 你仲叫18區快閃 咁18區會有幾撚多人配合前線呀 無和理非掩護 前線點做野 屌你老母 我地步兵黎架咋

Push

你有無諗過勇武其他區開花=全港交通癱瘓 你有無諗過過左海嘅和理非點樣返屋企 遍地開花成功嘅原因在於個個都喺自己住嗰區 唔洗擔心交通問題

內文咪就係講緊各有各做，邊個先係on9

認同
唔帶文具可以帶其他的 例如 單車鎖做結界師
be water

有樣野想同勇武手足講定先，聽日地鐵停晒，可唔可以晏啲先堵路啊

收皮

真心想和勇齊心
和理非完 班狗真係咬人 勇武救人係唔係會再加分

和理非好多時都引到狗 發癲咬人 加民憤

日日都話退, 日日都話休息, 留力
其實想點撚樣先光復香港

唔覺 似你地搵位入樓主 借此打擊遊行

冇錯 過咗咁耐企得出黎既和理非係有共識既遊行應該要有意識保護自己！

其實係咪咁多人想要勇武做保鑣？

所以聽日去sogo定九龍???
係咁俾人spin

我都同意

救人聖地請去港大

今晚咪 打突襲囉
由29號打到宜家
你日日勇武唔會攰架？
抖下一兩日執下裝 組織下 計劃下 唔好送頭得唔得
比其他人時間做野得唔得？
屌 星期日之後 我真係想你日日勇武救港呀

聽日有通知書？
係咪唔知道禁蒙面法 係 合法/非法集結都適用？
黑警捉曬你哋入去坐都仲得 理得你係咪和理非

自己小心 保護自己 係班狗眼中全民勇武

贊成

和理非早啲出門

返屋企就真係無得避

屌你咪推呀

係 聽日同女出 即刻要變番和理非

屌 係西人都知啦
拉非法仲重罪
和理非識諗啦

今日大風叫休息都好多人出左去遊行
你估真係有人驚？

聽日準時行街
行完街就返屋企訓覺
勇武唔駛擔心和理

By錫身的和理非

長期戰囉
唔駛同班lap sap搵命博

連登勇武表示你地留是自己區陪我地快閃

好我推

所以我咪話 自己小心 保護自己 唔好以為和理非就冇事

agree

各位香港人依幾日拜山要同先人講黑警既惡行

問題勇武身上有文具
唔係每次入場退場都安全
你有冇幫佢地考慮呢一點
淨係識叫佢地去人群聚集既地方
但次次都係佢地最遲走
比人斷正成身gear

聽日1200維園城市論壇1400Sogo遊行

???

我都想問今朝休息風向撚死撚晒未 出到銅鑼灣得班銀髮族
你班撚樣醜唔撚醜 叫休息 屌你老母而家仲有手足係旺角呀

和理非比人拉驚條春？

就算你講既道理幾岩
都唔應該打呢個title 嘩眾取寵

講到明 聽日和理非
行完 返去拎文具18區爆花
勇氣你地有 可唔可以用下智慧

不能同意更多 每次有班連登偽勇武用呢個嚟屈毛屈和理手足 佢地連行街嘅風險已經冒左啦

其實佢地成身gear
入場同退場係好大既考驗
唔係每次咁好彩避得開晒rb
所以係自己區
等和理非大隊散水番到自己區
到時充足體力入場
想點做都得

帶gear遊行使唔使攞返個批准先

推
可以諗諗

勇武點解唔可以去遊行?
去到做返和理非做既野唔得?

和理非就算被拉，法律風險都低好多。 勇武唔好理我地，聽日休息下

五毛今晚咁早吹風

同埋 勇武開花請遲過遊行開始同埋遊行情況，因為聽日黨鐵停駛，完全靠陸上交通支援

真亦假時假亦真，真真假假

講真 和理非 真係要進要走 無難度
但有Gear 係身 就難免送頭
講明和理非遊行 可唔可以配合下

求下勇武唔好再送頭！
見啲黑警打你地，我個心都好痛！
求下你地啦，保護自己先呀。

終極和理非實驚比人拉，佢地驚嘅應該都唔會出嚟

如果只做和理非嘅野
就即係和理非啦

可以
但睇清楚樓主想講咩 唔好著火先
佢條仆街講野係差d 但主要都係想講 聽日和理非遊行
勇武麻煩等一等我地

雖然你個標題開得唔靚 但我明你意思
港島和理非

推呀

風險一定要冒

認真無人答到你，到了呢個地步，前線犧牲咁多，你自己衝量可以承受幾多，就做幾多。不分化，各自努力。

屌你老母 成篇野無一句睇得入眼

知唔知咩叫和理非為盾，勇武為矛？唔好睇少和理非散水功力

如果大隊真係集中係晒港島
我唔敢想像會有幾大傷亡

垃圾post 而家你係大台呀

和理港島 勇武18

今日都叫多人
如果封埋鐵，d shopping mall 又唔開
如果d 狗好早等你地，根本冇可能聚到多人
所以分區是比較好，唔好講你只係和理非
你身上有口罩佢都可以玩你

無錯
我有律師已經可以大走啲狗

不分和勇啊 和理非可以喺勇武 勇武可以喺和理非

咪撚做軍師得唔得
不過我認同港島係和理非主場 傘味濃

和理非行 比人拉 社會 會有好大回應
你放心

國際戰線 係需要和平示威 做弱者

嚴重懷疑有大量五毛扮極端

收皮啦屌你老母，講到勇武有罪咁

上次929射完tg即鳩縮返天后，後來人多就推到上中環走人

我諗樓主意思係港島和理非 18區勇武開花？

如果出個標題有咁多盲屌
如果個題目出得唔好 我道個歉
但係同時
唔睇內文既你地
只可以證明你地水平唔係高藍絲好多

屌 今日已經預演左次 和平遊行 就算無不反對班狗都唔敢搞

佢拉個兩個 真係留左個度太耐 9拉嚇靚仔
關個遊行 行完咩事？

呢度有 證明我做對了

冇罪
不過會比人拉姐
值唔值得比人拉都唔係你去決定

你單機都得 直接叫勇武手足收皮退埸

無錯，去做你地覺得有效既野
利申： 和理

咪撚on9 啦 和理非既力量就係要集中 一齊行先有用
和平遊行有大傷亡 國際+社會 都會有人做野
更多人會企出黎

因為咁樣就打擊好文，連登式民主

on9 ?

唔好玩, 非法集結仲重罪 ,和理非緊係戴返啦, 而家唔上門捉人唔代表將來唔會, 個個影晒樣咪可以隨時告

認為聽日遊行 勇武如果黎 希望都做和理非
依家我地轉左策略啦

遊行係遊俾國際黎 所以遊完就好散 唔好搞陣地戰

陣地戰左幾個月咩都得唔到 但就好多手足被拉受傷 咩都得唔到

依家搵到路，快閃打黑資先有用

所以有快閃先好勇武 咁狗又難拉左 又影響到中共經濟

游行唔洗顧我地和理非架 我地會識走

屌你講好啲啦 你是支持港島㗎媽

利申我勇武......又點
無裝咪又係和理非

收皮啦
夠膽扮代表和理非

大家同時間 一齊出去 要幾多狗先阻到呀
班狗要玩野 係會反彈
你係唔係驚？

扮和理非 扮好d 唔收貨今次

和理非真係有和理非既樣。我地就算係popo身邊行過，佢地都唔會望我地一眼

既然你咁講 如果單單係多千零勇武手足
比例上可以昇華到去第2個層次咩

已放 去telegram睇返
至於被人拉嘅風險和理非預左

我頭先都想講，真勇武繼續遍地開花，又或者火燒後欄，至於班狗嘅後欄喺邊，大家明嘅

屌你條柒頭 標題已經錯到仆街
內文又少量分化
抵比d 勇武屌 到開花

101，射殺人!

高汁留言

人哋真係咁諗

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

然後地區根本叫唔到每區20萬人

真
雖然話不受傷不流血不被捕
我就和理非，次次出黎都冇gear
夠疆你就拉我，大不了坐爆48

勇武小一個就係小一個

乜撚野事
早幾個鐘有人屌大遊行係送勇武去死
好啦而家叫你勇武唔洗保護和理非
自己去玩18區
又俾一班人屌
痴撚線到底想點

第一
我睇得出你係唔想手足送頭
真係唔想手足送頭咪行前叫唔好打陣地囉
睇多啲哨兵grp 提下手足邊度有狗囉 向邊度走囉
第二
我唔想同你屌 大家手足唔洗互屌
但麻煩你唔好用乜撚野宣佈勇武退場呢啲on9野
呢場運動和理非無勇武唔會成事 勇武無和理非亦都乜撚都做唔到

呢d 先高質
樓主真係收皮
重開post 好過

其實集中港島真係好大風險，次撚次都係港島拉最撚多人，勇武手足拉一個少一個

結果是朝早射完tg 和理非仍然進場行完中環 到後來和理非走得7788 就開始清場拉人
港島真是不利勇武，港殤之地

港島區和理非大遊行
再下次和理非就文宣九龍區

點解唔可以分兩次做 係要一齊做 d人急住拜山？

圍魏救趙式確保中環行得成，似係有啲用
最緊要不被捕

終於有人明

有用 推

你up 咩9野？

知名5毛你好驚我地咩
講明無大台，如果有道理前線一樣會聽

都唔知屌樓主d乜

勇武係我地最寶貴既資源！一個都不能再被捕！
和理非出場！

認同樓主

坐等睇極端分化煽動撚出黎開po唱反調話聽日要多區開花繼續爆打拆燒

和理寶寶唔洗你地保護
和理寶寶實無事請放心

唔洗理我地
起我底 我真係和理飛黎

重點：勇武嘅職責並非保護和理非

我覺得所謂和理非，已經進化到可以自保還拖打啲藍，只係跳唔出個框打狗

OK呀，只會話可以討論，但跟唔跟又係另一回事

出得黎既和理非到呢一刻 其實唔多唔少都有心理準備
雖然仲係見到啲絲打著背心短褲

個標題係會令勇武扯火嘅我都係勇武果邊 不過聽日會做和理一日照出
聽日不分勇和啦好嘛

但似乎聽日遊行文宣好唔夠

問題係港島區
冇乜邊次係可以唔洗打陣地
流水最靚既一次
都局住要打一陣陣地
要去燒第2個站去分散對手
永遠都係有傷亡

一向都識睇水見機閃人

好mean不過又真

連登已被大量極端acc攻擊
專扮勇武屌和理非目的想人割席

呢條5毛嚟㗎

大家咁諗 和理非企出來都非法集合
佢睇左四個月新聞唔通唔知班狗會做咩咩
咁都企得出來 就唔洗你保護

我地和理非會以快過保特既行動力散水！

並非不可 反正和理非有事就會即散 未必需要勇武手足殿後 而且遊行加開花同時進行 都可以帶出點都唔割既意味

不過！！！勇武獨自咁開花就風險較高 如果你係狗 你會揀拉和理非定勇武 比我一定拉勇武 所以要開花並非不可 但都要有足夠人數

和理會，但都要出，唔通你想勇武食晒咩
和平理性非暴力=/=非犯法(因為班狗話你係咩就咩)

是某部分連登仔學識水平低下 但是勝在有良知

Agger

屌你老母講咗幾撚耐不分和勇呀
學人宣布你邊撚個呀

Tui

唔好太早堵路住啊睇遊行情況先啦

推十次，俾次正式少少的輪流合作好唔好啊大佬…

民陣果次集集下會又掉石挑釁啲狗搞到腰斬…

咁樣真係好咩？真係幫到個運動咩？掉果幾舊傷唔到狗的石而腰斬一個難得的大型真係好有意思咩？

之後又令到其他勇武手足要辛苦守住俾和理離場…

其實好撚伏囉…

呢句真

大家，見有人話覺得大範圍破壞唔係示威者所為，我想大家都共識下，再有破壞同放魔法嘅情況出現嘅話就阻止佢，就算係勇武都忍下手先，堵路同擺買等繼續。

另外 樓主可以開過一個新po改好啲個標題 呢到好多盲撚 最多我幫推

你和理非出咗去，最後又會有堆勇武仔出去幫你地，你地只會害死佢地!

和理非留喺自己區，做後援做哨兵做街坊又好，實際效益點都好過你出港島。

唔好為咗光環累死勇武兄弟！

是 好多一嚟就話分化
唔接受唔啱聽嘅意見，本身以前可以屌醒班弱智仔，但是佢地用不推文打殘左好文 連登你個野壞左啊。

咁都五毛

呢啲就是連登式民主 搵位入再不推文
連仔出不推比班人濫用唔接受好嘅意見

求下你勇武少日
比和理非行下遊行得唔得

各自努力啫

up

完全正確。美領同101都係，其實你願意準時走，或係班狗佈好防前走，係一定走到。

但我都明手足唔想行完就走。無勇武手足嘅付出、犠性，場運動根本唔可能走到今日

係真家, 我地街頭見到狗, 街尾就開始跑la, 真係唔駛擔心我地....

肯定你會被人屌
但和勇和勇，梅花間竹最好
唔好spin咗個focus去警民衝突啊

雖然我知道係警狗挑釁先

各自努力

不分和勇

呢班是連登勇武嘅多數留言派，我發覺有班唔是點留言嘅人識得自己用正評去分

岩呀、我地都識進化架

on9
多區啦

再開就趕唔切 同埋我覺得12頁大家都開始有結論
有內容大家睇到自己會追
唔洗特登開個總結post
同埋我再重申一次
我好相信勇武手足既小組討論同判斷力
唔會因為有d五毛入黎話我分化就睇都唔睇
有道理既 可行既 佢地識分的

所以你唔洗用不推嘅

身為和理非既我 以及家母都有權講句
我地無驚過勇武手足
唔知你咩企圖 又想分化手足！
你知唔知你宜家呢個口吻會好hurt自己人㗎！
大家都係香港人 行到出嚟人人平等！

若然係你本人驚既 麻煩你 搵日行前啲
望下佢地眼中團火 同你心中既係咪一樣
大家爬緊既個座山係一樣的話 根本無野好驚！

利申 次次遊行都見到勇武手足保護我地
幫我地開路 Set Roadblock
屌其實宜家既勇武既甚至唔再係All Black個班
我見過西裝友 OL姐姐 學生哥！
落床望下現實到底係點啦！

當勇武係condom

真心勇武唔需要咁偉大保護和理非
和理非閃人速度不知幾快

請前線手足先休息一下

等班戴晒罩既和理行晒佢做俾全世界睇

爭取國際輿論

可以一齊行
冇必要講話要退場

和勇同時進行並非不可 但勇武一定要夠人同快閃

唔洗再保護和理非！！
衝衝子要好好保護自己！

係時候要有和平既畫面比外國睇

上面好多啦 呢班人濫用不推獨裁化錯誤嘅路線

嘩 好大官威喎

咁又你睇晒全文未
定係曲線又要講到明

過左咁多個月仲未知和理非逃走速度快過保特咩

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

次次見到你嘅

和理推

哩句真
仲要散得超快

我宣布 樓豬除咗柒真係冇乜點可以形容

咩撚野叫勇武唔好去遊行呀 佢地肯出嚟既唔係多一份力量？叫勇武唔好帶gear聽日淨和理非遊行咪得 屌你老母分化撚

18區！！！

和理非冇所謂啦

利申：和理非

兵分兩路 各有各做

請大家訂立軍規

知道啦！

有冇申請不反對通知書？純粹得個知字，btw希望大家有冇都要出

禁錯左like
人地叫你可以18區開花你就話人地叫你唔好出

經過咁多場和理非遊行 你仲覺得有勇武仔會唔帶gear去遊行

我覺 on9 你嘅勇武退場就知咩料啦

推到所有前線睇到

開花 同港島大遊行同時進行

真係和理寶寶

點會申，貪比人拉咩

冇裝都嫌麻煩... 你光明正大行過都唔怕wor

呢度有幾多個like都好 而家幾和理非都一定有勇武留低，死心啦樓主

我地又冇裝
轉個彎就變街坊
對唔住但請相信我地係專業散水黨🤣🤣

咁我唯有希望佢地係住港島區

其實有得唔勇武都唔想勇武，鐘意食彈咩，但見樓主咁講，就一齊和理一次，過左蒙面法，出得去既我已經當大家係勇武，大家聽日記得小心

冇錯

提防風向撚

推 唔使保護小弟 細佬我識走

好細膽架我地 不過好醒目架唔知幾有經驗

連登唔啱聽就屈5毛 你可以follow定去 呢位勇武手足

Pish

樓主係大台

行完就走

記得帶多啲鎖做結界師

same
如果唔係一定即時又係停港鐵跟住巴士大圍捕
個劇本已經重複咗幾千萬次

推 休息一日! call 夠300 萬後日再施法術!!

到底你地聽日想點？

非鼓吹暴力
但係和理非搵次可以試下上gear感受下
唔需要去最前
但係每一次試下自己未試過既嘢
個人會越黎越大膽

我覺得樓主建議好可取，不過標題唔應該用宣布，改建議會好d,因為冇人可以代表呢到全部人

每人做自己能力做到嘅就好

最理想係，和理非大遊行，勇武打游擊，玩死班狗，但唔喜歡嘅去各自想去嘅地方就得，和勇互相cover，總之一定要出

兄弟爬山，所有分化撚死全家

我諗樓主意思係叫勇武聽日一齊和理非
希望唔好拎架餐 廢事送頭 我地遊完俾國際睇就散得
唔好再陣地戰

推 認同

和理非需要你地撤退

不是保護

班打卡散步抽水嘅仲鳩縮過WLF寶寶們
前線們除左你地自己 冇多餘人需要保護

可唔可以下星期再搞九龍區
咪撚成日炒車 開兩條戰線 得唔得？

嗱
你地唔清唔楚咁我好難同阿頭交待
一陣以為我成日上連登吹水我會好難做

得架喇，和理非自己識散架喇
知道勇武唔係硬頂緊，散得仲瀟灑
勇武18 區做實事啦，鳩行留返俾我地

大家期待已久嘅10月6號遊行

push!!

我諗樓主意思係叫勇武聽日一齊和理非
希望唔好拎架餐 唔好送頭 我地遊完俾國際睇就散得
唔好再陣地戰 不過佢唔識表達姐 大家唔好咁嬲

佢地夠膽拉理智派仲好。
放心，其實理智派從來唔怕俾人拉。

其實我覺得和理非有能力而且家庭背景許可你冒險既可以試下轉型

始終勇氣會被消耗 拉下拉下就冇乜

所以被拉同轉型個比率要正數先有可能維持現有抗爭模式

咁多Mtr出口同店鋪放火畫面，和里非心理關口追唔切，我係和理非，次次遊行都出，呢幾日見到Ｄ畫面，係驚咗。用水ok, 火係冇人控制到。

比個機會和理非 狠狠地刮689 1巴

？軍師唔宣佈，唔通前線宣佈？
你知唔知咩係軍師？

係唔知邊個撚樣仲搞集中港島一區咋
各區開花咁成功
幾撚多新界九龍友見到港島就卻步呀
你之前有無出去呀？幾撚難走

各區開花~

其實樓主應該係想講聽日和勇一齊遊行
不過就唔洗戴gear
遊完先返18區開花

exactly
幾十萬和理非高速散水零被捕都係一個成就

推
勇武都要休息

退左幾次 可惜和理非太廢

和理非be water 唔對路就散水贊
無gear 無盛 拉左都告唔入
到呢個地步都無得驚咁多

有一班人係好細膽嘅， 本身都唔會出嚟， 去到呢個地步更加唔會出嚟。

又玩分化！！

警犬可以試下對住班和理非射tg
咁我地就有文宣材料

如果唔射的話
咁驚佢老母咩
出黎行啦

勇武唔係要退場
係要和勇合一
要和一齊和 要勇一齊勇

就係睇曬先嚟comment!!
若然你要曲 就曲得靚啲啦!!
例如講左好多次啲標題唔好用失敗論、
內文又要玩分化口吻
你前面長篇大論咁叫勇武唔好出嚟
大佬我係勇武睇完呢段已經灰撚到走左啦!
點知原來你既重點係下面!

若然我第一個comment態度唔好 或者理解錯你既
我願意道歉!!
我只係唔明你用「宣佈」呢個字有何用意
「宣佈」之後個段statement我更加費解
單睇標題真係比你嚇一嚇㗎嘛!!

Agger
所以勇武唔好誤會樓主
講白啲
唔撚駛理佢地 你地做完嘢混入人群 有時機做嘢又走番出去 好似狗啲鬼咁利用black bloc就perfect

勇武寶寶們
宜幾日辛苦曬
聽日唔洗擔心和理非寶寶

岩呀，和理非自己走冇風險，
唔好話保護佢地，最多拉返去坐 48，
但坐 48 冇得避亦冇得幫，你落街食糖水都可以俾佢拉，
不過反而小心冇和理非人海檔住好易俾人跟到

明白你講緊乜野
但老老竇竇你講得好撚難聽

點解仲咁天真可以遊行到。。

和勇一家 絕不分割

老老實實，身邊有不少和理非朋友其實係驚咗，
要佢哋再一次行出泥，
要停一停勇武一陣佢哋先會夠膽出返，
先會有返百鳩幾萬人...

係 我地和理非最叻走佬

唔好聽都要講

和理非都要識得保護自己, 出嚟行咗咁耐 畀人打 都唔識處理 就抵佢死

一定要勇武

要識放，亦要識收。
唔係你同對家有乜分別？

不如你開過個 post la
Idea 幾好
但標題錯哂

今時今日做得和理非都要有被捕準備架喇
但和理非不怕被捕！

射過好多次啦

兩區

和理非拉左都係靠嚇啫

和理非集中 勇武隨便各區開花

告和理非暴動好定非法集結好？勇武自己想

聽日見

唔識宣佈呢兩個字
只可以話你上連登資歷尚淺
不過我都解釋番係冇大台既意思
純粹係9up eye catcher

勇武可以準備定野去突擊唔同地方

同意

點解人永遠唔能夠接受難聽既事實
而係鍾意去聽糖衣既毒藥
要贏就真係要認清現實 做左最壞打算先

分？

推。 真的很擔心

Agree
最多48

和理非早啲到 勇武唔好開工住 堵咗路啲人去唔到 夠人就

今日港島班和理非
係電車站面對住班狗既濫捕
依然只係圍觀＋目送 心諗
咪撚再消費我地勇武派既人命喇
總之勇武全部留返自己區 18區開火、救人
維園和理非就交比和理非 各有各做啦！

後生嘅當然可以轉型，但點解遊行重要，係因為除人數外，可以顯示運動係有各階層同年齡層嘅人支持，中年人、銀髪族、一家大細...遍地開花係勇武主導，佢哋好難參予，所以有post叫人唔好再遊行，又鬧和理白痴，擺明係有心分化

屌其實個個禮拜都叫勇武退場係咪想勇武唔再出黎？

個人小小見解
宜家民意已經真係唔再重要 即時比到你一百萬 二百萬仲有咩用？
如果真係有用 當初二百萬+1就撤回條例啦 仲會有咁多事情？所以民意真係已經唔再重要
再加上聽日個遊行好似冇大台，咁又由邊個去數人數？即使你數到個數字啲人又信唔信？

既然唔重要嘅時候點解仲要入港島送頭？我哋每一個手足都好重要 所以點解唔留喺自己區？依家擺到多區班狗守唔住 咁理所當然係咪應該多區開花？

仲有聽日港島有大遊行 班狗一定重防嗰邊，到時冇人遊佢哋咪晒鳩氣囉
其他區勇武又可以開花

補充，我唔係叫勇武退場，而係各有各做，樓主標題好misleading

大遊行戰車 + 十八區原區作戰

元朗快閃好成功！黑警狗吃白果！
聽日港島見！

和理非齋行，勇武喺第二度開花
聽落幾似馬丁路德金同Malcolm X🤔

唔好郁啲就話人五毛啦

信大家啦！有時真亦假時假亦真！
最重要黑警捉唔到路！明嗎？
Be Water ！

叫勇武唔理你
咁你又理人地做乜9啫

你有啲人性就唔會咁話勇武啦
勇武出關你乜事先

唔該咪再做分割撚
你有腦諗到200萬個勇武場運動會早啲完
就唔好坐係到做冷氣和理非

勇武從 7月6退到宜家

請問我點樣話勇武？
成篇文有邊部份有眨義
係既我唔介意道歉

咦我地又傾到一個重點!
都係㗎 我都係三年前先開始上連登望下
呢三個月就追得再貼啲
其實有好多人同我一樣 呢排先新上手連登
淨係睇熱門、靠睇標題決定入咩post
我呢啲新手唔了解連登仔歴史真係會誤解㗎嘛!

唔緊要啦
反正宜家連登同現場已經好似兩個世界咁
我同你又代表唔到現場既香港人
我地係現場各守其職 互相幫忙啦!

兄弟爬山

推，拜託唔好再玩魔法、裝修，比人有機可乘，依家我地係要做比全球睇，勇武行為容易比人無限放大，遮住和理非既力量！

blocked

和理非表示我哋已經唔需要用冇保護
多謝勇武多月嚟嘅保護 我地已經進化咗

tui

其實好似十月一咁

多區開花

到最後最安全就係港島區

收一收皮先啦
多一千人唔喺人？

請善用不推文回覆

認同wo
和理再唔係寶寶要勇武湊，識行識跑，
勇武可以專心搞十八區快閃wo

唔洗咁勞氣既手足 樓主都係想勇武安全啲姐

橫過馬路都犯法俾人拉

和理非都係要公民抗命

認同樓主 推

睇到我好心虛

和理寶聽日隔離街有popo
一定跑等快過勇武
所以唔駛保護架啦

呢一千精兵
用係其他地方好過用係大型和理非遊行
人數增長0.1%有好大增幅？政府會即刻回應訴求？
反而呢0.1%人去打其他支線，令到班狗分身不暇
唔夠人去打和理非大隊，18區又拉唔到勇武
圍魏救趙式既大遊行
真係要講到咁淺白先明咩？

分化撚

其實都有道理 今日港島個和理非遊行都散到 雖然都拉左幾個

一直好感謝勇武，夠膽做和理唔敢做嘅野，又保護和理
不過既然知道港島不宜勇武發揮，易送頭，不如就和理半日咁多啦

要相信和理散水好叻架, 亦都會評估自己所能承受風險而行事
又擅長做回街坊，鬧狗狗

所以，聽日先和後勇，行完街街一齊開花啦好唔好？

勇母夜啲先開波啦

18區就唔會拉勇武係咩邏輯？

有D位同意 如勇武唔洗下下睇住和理 自己搞掂 唔好搞到勇武又係矛又係盾 但有D位有所保留 始終要有D街坊係各自區做支援 但當然希望大部分和理可以去港島先

我只係想講
寶你老母咩
用埋哂d蝗語

(和理寶寶) 聽到突然保護欲發作

因為唔洗再擔心勇武掩護和理非走先
次次都係勇武最遲走 比人拉得最多
咁樣好難明咩

聽日和理非

我覺得標題太差 (雖然好多人睇)
所以開左另一個post
認同請幫推

［聽日行動建議］和勇合一既方法

岩呀

推

有道理

收皮啦五毛

推 和理非散得勁快

雖然我平時都會講各自努力，但真係唔想寶寶們出去送，冇你地係前線，和理非都會走ga,請相信我地，唔想再犧牲，寧願你哋自己做行動，做完即時閃水都唔想成為前線手足嘅負累

在場覺得和理已經可以保護勇武嘅
請問分開行動嘅時候
區區都有狗 你點跨區保護人啊？邏輯？
唔係話你地無用 但用詞不當囉
利申 和理非

理解勇武呢幾個月抗爭入面以黎受到迫害同憤怒
香港有良心既人都唔會同勇武以及一切面對暴政既抗爭者割

唔拖累勇武 要勇武做盾就已經係對佢地最大既保護
你知唔知班狗拉人之前要佈幾耐陣 部署幾耐
之前就係陣地打太耐 比班狗完全掌握＋佈陣
先會傷亡咁多

睇文啦

分和勇啦

但聽日可唔可以唔好搞黨鐵住
有唔少和理寶寶要返屋企

真係唔洗理我地
拉左都告唔入

你覺得勇武仲未知狗埋黎和理非會先衝走？

無論有無勇武 總會有人做最遲走嘅

搞清楚勇武同前線嘅分別先

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

分開兩個地方，九龍新界一邊，港島一邊，散水都散得快d，但要有行返屋企既覺悟

下 點解唔係叫勇武以和理非level出黎
直接叫佢地咪出現？ jm9
我係勇武 唔帶gear都可以變返和理非
洗唔洗咁樣叫人咪黎

你有冇睇晒

好鬼。。。

講過幾多次
文宣材料已經有好多，唔需要再搵機會俾警察傷害我地
開咗真槍實彈幾次都唔夠材料呀？

可以

幾好，有得諗

BTW, 我愛勇武

推。

休息囉 等睇班傻西聽日比人拉
無不反對通知書一出黎就非法集會啦
2019年10月啦 仲係到妄想會有得100%和理非

其實本身出黎遊行都非法集結左
元朗果次咁

你想講係話街坊撚狗?
街坊撚狗以前咪冇Gear 咪又係照拉

好多人都無睇內文....

和理非去遊行，有幾多人出幾多人
黑衫蒙面唔駛講
但唔打陣地戰
有彈即走

勇武各區開花

優點：戰場夠多，分散警力
缺點：和理非被捕風險提高幾多倍

但我覺得，和理非比人拉都唔駛怕
坐監就和勇一齊坐
但前線買少見少

所以咁做可以比和理非升級
勇武力量不減

都係推返呢面...個面冇人推

九龍新界與港島遊行一齊進行啦

唔係咁既意思

和理非2區
勇武18區

正解 睇下啲狗點分配

得罪講句 和理非都要感受下坐48

等睇和理非比人打穿頭

點會見你人多唔打你

建制派屋企 我覺得可以且慢 等選舉完再搞 唔想比籍口佢地推遲選舉 反正佢地一撚定要還不過如果無啦啦都仲幫班建制護航推遲選期嘅話另計

真心，和理非表示唔想見到勇武因為保護我而比人拉。勇武拉一個少一個，和理非拉左未必告得入

On9 勇武做返和理非咪得囉
退乜9場姐
睇情況再勇

好建議

麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

和理非行街
勇武裝修

支持

正確講法勇武係區內發揮更大作用

推推推

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

十八區開花高招，港島市民示威完返唔到屋企果種怒氣，可以入晒勇武數

樓豬你憑咩代表曬和理非講上面堆說話？
我勸你都係縮返埋啦

係5毛咩

其實依個計劃望落work

hi

推，我呢種和理非，其他唔叻，走佬能力有返咁上下
各位勇武手足放心等我地自己嚟啦

岩，我諗大家都會 衡量風險決定出唔出

讚成

correct

Diu push

十月一Model行之有效，可以繼續做

睇內文

林鄭搵狗破壞黨鐵就係想尼三日極多衝突
唔好俾佢得呈

標題割席味濃
但我明嘅 真係唔需要太擔心和理非
班友仔有咩風吹草動就屍殺列車咁逃亡架喇

日頭和理非主場遊行
夜晚勇武主場遍地開花

明天重推和理非

我唔憎民陣，而係憎佢啲惡行

今次佢地唔用民陣既名吹雞，但吹親過百萬人既遊行，一定有民陣既人帶頭

民陣想做返社運大佬，重演雨傘，呢樣一定要阻止

勇武Be water和理非主場
黎明來到！

想去邊就自己揀啦
仲分

林鄭表明左要走極權路線，同中共睇齊，向香港人開戰。
而歷史上無一場仗，係可以鬆鬆散散咁打嬴，
係呢個時間，大家更加要團結一致。

相信都知道中共最叻搞分化同滲透，
最希望令到和勇內訌，然後等運動慢慢散去。
所以，大家更加要意智堅定，
要互相鼓勵同關心身邊的手足，
用智慧去對抗分化同滲透、用勇氣去戰勝黑暗，一齊升級、進化。

同行兒女 為正義 時代革命
煲底相見 迎接黎明

講咗幾多次 不分和勇呀 屌
成撚日和理非進場 勇武進場 對策撚
行咗咁多次 你當手足流？

想去邊就去邊

想問下 洗唔洗zip衫？

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

勇武可以參加，不過做住和理非先

認真勇武手足好撚攰，你哋肯咁講真係好感動
咁聽日交比你哋啦
不過最想依然係和理非轉職成為勇武

我聽日同勇武齊上齊落

純 FF

唔知會唔會有一日
連和理寶寶都進化成為和理勇武寶寶呢？

利由：和理

如果勇武自己分區打就死得啦 邊夠人丫 比狗圍死架喎
如果我係啲狗都圍左勇武先啦 得反啲和理非嘅話運動會好快完 同樣冇左勇武嘅都會好快完

師

如果真係咁，擺到明就唔會哂時間去理港島和理非啦

如果起點有防暴咁點算？

呢個真，練左幾個月唔打得都好走得

同意
分兩頭行事

勇武唔該遍地開花，但唔好去港島搞
等港島變和理非主場

𧾷隹

唔好保護和理非啦！ 勇武安全要緊！！！！

唔好再講啲咩退場同咩邊個邊個回合

樓主絕對係弱智既

記住，人多就唔怕，香港人會反抗!!

和理遊行
勇武遊擊

乜依家仲要咁分架咩

正確做法,勇武攪自己區

有人講過用飛機撞樓咩?🤔🤔

講分工得唔得

和你非assemble

分手就有

勇武真係唔使過海

加油啊

幫推

和理非對自己個定位愈嚟愈模糊呀

和理非真係唔使勇武保護
咁大個人我地自己識照顧自己
我地只需要勇武保護好自己就夠

唔係退場
勇武留自己區
有必要時需要你地
圍魏救趙

冇錯 勇武要相信我地 我地係有能力保護自己 勇武最緊要自己安全

和理非進場和理非識保護自己

多謝勇武 休息一下先 各自努力

Yes

冇得頂

推
希望勇武手足睇到

遊完行返到自己區先撚狗

勇武都可以化身和理非去支持嘅

勇武留自己區玩
和理非之所以係和理非就係因為我地勇唔起
到時見到黑警就會神速散水
唔好成日諗咩要保護和理非
和理非俾人拉左一個，仲有百萬個和理非
勇武，拉拉下真係會被拉曬

支持，同時都係比和理非升級ge機會，當和理非都比人打個陣自然會升lvl

坦白講因為交通原因我身邊好幾個和理非都不了點解唔繼續18區開花

冇錯 唔好為咗保護和理非而犧牲自己
因為勇武手足更珍貴

兄弟爬山 五毛收皮？

正視聽 係放低gear 同和理非並肩行一日

勇武真係唔洗擔心和理非

聽日勇武退場

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

agger

屌又係膠post
和勇不分啊

岩 勇武手足自己做其他行動好過
和理非bb們會散得快過保特

希望可以再見到呢幕

可唔可以手足真係停一日 一日就夠 連road block都唔好set 等政府無野可以講!

你邊位?
又突發、又正式宣佈
唔通你就係大台?

建左國添

想知樓主幾耐冇出過街

所以唔該你地聽日唔好去大遊行 ?

成段都係想講唔要勇武
咁咪叫我地休息 / 唔好帶gear出
搞到好似係勇武阻尻住晒 令到和理非食彈咁

講緊你語氣同埋用字上既問題

同意 我係和理非
真心想勇武休息下 唔好再送頭
每次見到勇武比人捉
心就好痛 好想企係前面保護你地

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

屌你啦，和理非同勇武係唔會割架

宜家唔係勇武唔比遊行 宜家係講緊勇武唔好再理班和理非閃水快過保特個堆 自己行動啦

視乎你文宣對象係邊個

你loop舊料
從外人嘅睇法即係等於場運動無新發展
佢哋自然唔會睇落去

冇得分嘅咁
勇武除gear都可以做和理非
和理都要進化幫勇武手 落場就識

但真心講句
前線保護好自己就夠 唔該
班狗告我哋唔入㗎
用48個鐘換前線幾年 我肯

聽日和理非主場 就算被捕 都告唔到d咩！

和理非DOM件衫就街坊啦屌
真係唔洗擔心

放心，和理非 係識睇風向，自己識走位。

和理非點滿左走佬技能，前線手足唔駛擔心，你地可以推其他高階主線

樓主收皮啦

可惜黑警唔會退場
佢地扮示威者搞破壞拆唔到

真如果連c9都勇武擸刀出街，全民火魔，啲狗同藍絲一早嚇到賴屎。當然唔知係咁嘅話局勢會變成點，不過和理非可以勇武，一定唔係大部分。（不過期望可以

缺一不可

半勇武會幫你地保護啲寶寶 你地可以去開花

ppppish

pishhhh

可唔可以唔好再調頭走

個個出post講野＝代表既話
我諗冇人有資格出post
好撚心你冇建設性既提議
你先應該係縮番埋個個

所有手足應該自己保護自己。這是原則，我屌你，要人地保護你的話

五毛發現案

點會番唔到屋企？
而家邊個規定勇武抗爭＝一定要封路？
你唔見而家手足已經開始放棄陣地
轉打地下抗爭 拆紅舖 鶳白衫？

我都知你地好攰
所以更加唔應該每一場出足咁多個鐘
應該同值得出黎既時間先好出
比你日頭曬左5個鐘遊行
夜晚都冇力跑啦

咪理d 自私撚
有勇有謀既真勇武bb一早知陣地戰百害無一利
個d屌既10成偽勇武 行行企企叫和理非散水個d呢

[認風向]煽動極端假勇武分化撚全面進場，要我地行黃背心同日本學運舊路

前線手足可以諗吓各地開花，起碼喺自己地頭而唔係popo主埸

勇武夾和理要合作下
有人經常分化呢兩批人